有冇人已經聽緊聖誕歌?

早兩日開始loop

Feliz Navidad
Feliz Navidad
Feliz Navidad
Prospero año y felicidad

I wanna wish you a Merry Christmas!

今年成年都好撚痴線 想聖誕好過啲

好聽唔聽
你竟然聽Justin Bieber個版本

JB勁正

有有有
等緊聖誕連豬